金拱門跪低

而家出優惠券拉客

不了

一年都出幾次關咩事

應該只係準備加價

金拱門？不了

準備加價姐

中資, 不了

金拱門洗乜跪 本身都大把港豬去食

屌好明顯係準備加價，次次都係咁撚樣，加價之前出d coupon

我平時冇食開所以唔知

義士飯堂嚟喎。好多義士係度開餐架。

同港鐵一撚樣，年年淨係識加價

加價都唔關我事，我都唔撚食嘅

今年好似第一次咋喎

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

邊度拎到?

我唔會當係飯堂

佢派

我同你買，手足價50蚊

今朝食早餐, 每人派左五六張, 全部11點後先用到, 對於我來講係等同垃圾 lor

巨毛霸 加 可樂 18蚊

仲要錢買？
唔使錢派就考慮下拎返去餵狗

建議你自己畫

屌我琴日見到好撚多手足去m記食

身體很誠實 上網有冇得print

我建議你大批生產

求解釋

都話人哋派，你仲上網print黎做乜鳩

加藤屋就真係義士飯堂喇
上次嬲嬲哋去懲罰佢嘅時候見到坐滿後生仔女
全場黒衫CLS

byebye

你唔講都唔知
淨係知有個$3批

btw唔係金拱門跪
係香港人跪
又話罷食 無骨氣

聽聞仲做到隻狗咁佢哋

十蚊三個漢堡包可以考慮下

黑心肉 不了

沒錯 益撚曬金拱門

咩黎

垃圾食物，不了

金拱門都七點收皮喎

不嬲都有架啦⋯⋯

年年都有架啦 on9

不嬲會出 但不了

想食撚死人咩
好撚唔健康
不了

手頭緊無辦法
啲錢拎哂去買gear

年年都有架啦弱智 m記中資一定唔會比人搞 因為示威個班都食

嗰15個正評係咪港豬

奶共 不了

其他中資就搞，金拱門就唔搞

樓主第一次見？
年年都有嫁啦on99

不了 ...

不了

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

年年都有架啦

俾D骨氣好嗎

有啲沒

勁撚多人買m 記
有時發夢/幫手整連儂牆 都有人買M 記包周圍問人要唔要

邊度有得拎

樓豬應該冇出街

係M記度撕左佢

成日出架啦

其實仲有好多餐廳咪再食m記得唔得
又唔健康

咪係

M記日日都好多人食, 邊會跪

咁叫跪低 年年都出
你買左你就真係跪低

轉咗食mos burger好耐啦

呢樣係真個喎

打完飛機未 年年都出架啦 根本仲係日日都成村人去食

俾啲骨氣啦仆街

我係冇食開

成日都有㗎啦

快樂phone呢

食個十一蚊包，留錢捐星火

廢佬，藍c

求retweet

攞多幾張
燒野食果陣可以透爐

準備加鳩你價
咪出D優惠券扮下親民先

又準備清貨

無食好耐福喜肉不了

幾個月無食M記
人都健康左

帶埋口罩可能仲靚左

平嗰幾蚊就想我食
收皮啦

好似2 3年冇見

咁都有得打飛機...

所以我都話今年好似第一次見

身體很誠實

唔撚食

M記 有能力 就唔好幫襯
但無能力 幫襯 我都唔會怪你 因為真係平

我係富江義勇

X2

中資不了

搵一次幫麥當勞裝修唔該

加價減價都唔關我事
福喜肉不了

年年加價前都會出出咁嘅野啦

死毒撚

岩啊！面對現實啦

琴日有同事去食 個包塊肉好似比人再cut一半咁 d票米浸哂水 薯條又淋哂 真係狗也不屌

昨天lunch時間, 成間金拱門1個學生都無

但是好多鋪頭見宵禁人少提是關門

五等份花嫁全部係我老婆

上佢fb 見到d comment一路屌一路食

票米

屌你老母

邊係跪低
次次搞完呢D優惠就加價

仆街香港人講一套做一套

平時就係加價先兆，依家呢d時節出優惠
我睇唔化

你估佢加完價我會唔會食啊那

Agger

唔撚拎唔撚食
利伸：30年麥當勞忠實fans

佢唔係藍係紅

已經無食一個月

不了
美國M記HQ幾時收購香港M記

不了
唔明點解仲有咁多手足食
咪撚再食啦屌你老母！！！

金拱門

佢係咪賣咗個特許經營權比香港？

政府跪都未到佢跪啦

我要做下一個燒山

係囉 我成日見佢地話要食/食緊m記 我就心諗唔係要抵制嘅咩 ft.黑人問號樣

次次加價前就送coupon

似，一向都係咁

去麵包小店入定幾日貨帶出去食

之前次次都係咁！

不了
健康D鬥長命

吾反了

好耐無見過

福喜肉不了

屌你老母
年頭食亞古獸食到有骨
運動未撚開始已經罷食

警蛆優惠不了

準備加價咋 大把人食 跪乜

攞撚曬佢

飯券

18 big mac 好吸引

藍絲賤種專用餐廳

日日都見勁多人食

跪求差唔多價錢既漢堡包替代餐廳

漢乜鬼野堡呀 食麵包啦

中資嘅，不了。

俾錢食屎

免費就食

樓豬 你點拎的

垃圾唔撚食

熱狗都差唔多啫荃灣有
仲有三文治

無骨氣

為大家身體健康著想，少吃麥記

食得多金拱門食物對健康真係唔係咁好。戒得就戒啦

咪食啊

諗起福喜食品單野
你自己慢慢食啦

借個位呢洗洗

心水ching

不了不了

金拱門 不了

食曬咁多張先慳$106 屌你咩

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

不嬲有

咁你都要體諒，夜晚11,12點義士都會肚餓架

仲食佢

仆街 好肚餓 即刻打電話幫襯黃店先

垃圾本來就冇食

邊度有得攞

係冇左優惠券 但變左一連10幾日 日日唔同優惠之類
利申：不了

食屎啦金拱門

邊個食邊個爛春袋

拎多D 之後比呀婆拎去賣紙

日日經過都冇好多人食

九件麥樂雞, 大雞扒, 麥旋風都係$10

好多餐廳唔開
得金拱門開, 所以大排長龍
發達 !

自從戒左m 記

發現自己精神左

冇噤易攰

唔食

請都唔食
金拱門, 不了

+1

不過最大問題係佢地而家變左慢餐

Less evil。
日日早餐都食佢。

吉野家美心不了，
大家樂，幾個月加一次，食撚屎
KFC早餐垃圾。

其實日日m記都好撚多人
講真 好撚憎嗰啲口口聲聲話要抗爭
但連戒食m記都做唔到嘅人
話m記平，要平你咪去買燒味飯 兩餸飯
今時今日望入m記仍然有勁多人排隊 好多都係後生

幾撚耐 無見過呢d優惠

不了 餓死都唔食

不了！

仲食m記 你本身都係垃圾啦
戒左佢啦香港人

好難食 食得多 人都蠢啲

三個幾月冇食喇
去Mos burger, Burger King, Five Guys都唔會再幫趁金拱門
大把代替品架

7點我屋企樓下仲有開

福起發霉雞 不了

間野比狗食

死都唔撚食
冇骨氣枉為人

請都唔撚食

真心屋企成日叫外賣，一個月起碼有一半日子會叫
依家轉食寧願自己出去買外賣
都唔撚食你金拱門

10蚊9件福喜雞，蝕住做架喎
都係唔好要佢蝕錢啦

唔會食 亦唔會因為呢D垃圾優惠出賣自己

瞓喺度, 送錢俾我都唔食呀

之前狗入去打人經理話cctv壞，咁撚閪，梗係不了。由2013年起福喜冇食。

幾時開多d分店呀
好想成日去懲罰佢

清尾水嘅貨咋

唔好小小嘢就打晒飛機啦

開心樂園餐由$16蚊，一野加到$24蚊

貼錢都唔食

香港人。
一人出少少力啦。
你自問有冇膽量企前線?
你有冇喺連登以外嘅地方出過文宣?
你有冇喺街見到差佬時同街方一齊屌鳩佢?
你有冇立咗條惡法之後有戴口罩出街?
你有冇罷搭黨鐵?

如果以上嘅答案都係冇。
但口口聲聲話自己係反送中，黃絲。
唔該你哋出返些少力。罷食紅藍店。

唔食紅藍店，仲有好多好多選擇!

屌你老味蘋果批

唔止謝sir，連er er er sir都……